[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(50)

各位繼續

【注意事項】

1）避免購買行貨 Seiko / Grand Seiko，全面封殺香港代理「通城」

罪證：2019 年勾結黑警散仔協會，推出散仔協會 42 週年特別版手錶

通城作為香港代理，必定跟事件有關，做法完全係同廣大香港精工用家過唔去
Seiko HQ 作為生產商亦責無旁貸
真係要買精工，請買水貨，一蚊都唔好俾通城賺

2）買錶還買錶，最緊要唔好買 BALL

罪證：2015 年勾結黑警散仔協會，推出「警務精英特別版」手錶

3）Casio 都古古惑惑，大家自己留意

lm

(49)

今日特別忙，而家先發現 1001 咗
唔該晒社巴

今日到手 好靚 戴落好舒服

剛剛就係見到你個 page 有講起
真係幾靚

其實所有嘢都唔錯，係貴啫。。。

想買第一隻diver
想問下bb58定seamaster 300好
講spec既話seamaster好吸引
Ceramic Basel/dial, movement
但又鍾意bb58夠vintage
點揀好

seamaster 300m

Seamaster 300 No regret

seamaster

係咪 seamaster 300 復刻果款？
係就 seamaster 喇

隻手夠粗就seamaster，手幼嘅話都冇得你揀 bb58連我隻6吋手都戴到

我揀 bb58，齋講樣

唔係復刻果隻
300m果隻

new post and new watch LM

05?

lm
話說有冇開po template
唔洗下下麻煩taroko巴 邊個到1001就自動開po

巴打 點睇orient 水鬼？？

新po留名

用‘以此內容建立新主題’功能？

靚

係喎 原來有呢樣野

How much

我都唔識

仲係學生，第一次comment 大約兩年前買，600幾蚊。 睇落虧唔虧？有冇啲差唔多風格嘅名貴牌子介紹

70k😛

幾特別～

邊個唔係由低玩起
有幾多人一下攻頂丫
下次買錶可以玩下 orient star / junghans 先

學生呢d正常啦
到畢業出黎做一兩年野好快有錢玩

一個月儲到 2000 蚊
一年已經可以買到 IWC

Thanks

Tissot?

要補幾多習

Timex, 唔知係乜，行過見到

Sm300啦，白色

玩錶無分貴賤嘅，我都係skx007玩起

bb58, 計樣的話
如果seamaster300, 買全藍或者白底

係窩

諗住買黑底，似007多d

買錶最忌退而求其次

我3月時都買左人生第一隻機械錶，就係BB58，雖然AD原價買無折，但勁鍾意，啱曬手幼撚，最緊要係易襯

我都係手幼撚，6.5 inch 驚carry 唔到seamaster
聽日去試試先

依家95折都無咩

Lm

上個post有位巴打有95呀可能我太猴禽，實買咁款，無折俾我

貼住舊相先

人生第一隻瑞士錶

技術面真係無得輸
如果佢有款簡約啲我都屌咗
Enjoy

個sunburst真係幾靚

越睇越靚

我都係手幼撚, 比你參考下, 比想像中易carry 隻錶今日買既

我都係啱啱今個星期六買 情況同你一樣

負皮錶

係RR 訂左隻，仲未到

舊相 #FliegerFriday

係阿, 本身睇中新果隻綠圈，個表係純啞色
但睇實物同睇片差有階距離，淨色得太普通，即時轉

要點簡約
技術指機肉？

巴打戴得型

咩價位買？

竟然 我手腕好幼，只係靠不斷舉鐵，希望可以戴得好睇少少。

極速賣晒

想問下spring drive係咪都係唔洗用電，但要定期上油？
同埋已經行左十年既話會唔會好大影響，咁啱見到有人放隻停產款二手

發覺我戴錶都幾粗魯，兩隻都花哂，明明買左唔夠一年

吳啟華果隻yacht master貴還貴
真係唔識欣賞 成陣土豪味老撚土

得罪講
我覺得 6 9 12 三個 font 都好唔靚，佢一係唔要數字，一係改咗個 font 佢
Blancpain 50 Fathoms 就真係簡約好睇

Diehard fans多10隻好易賣。其實佢只係用LJP現成芯乜都無改過

Elshan 應該剩係識搞外殼嗰啲嘢，個芯都幾肯定係就咁買返嚟就裝上去

其實嗰十位 fans 都幾冒險，過咗保用之後個芯都唔知點打理

係, 呢點我都認同，不過睇睇下都算還可以咁啦
細路入門果陣screen out左幾隻，每隻都係有D不足，不過咁先有升級空間

咁有大廠backup應該ok嘅

Zelos做嘅設計幾靚但quality唔太好，可能我唔好彩

我覺得佢啲細位有時造得幾差，不過好玩在可以同佢講返，佢下一代會改善

因為我睇完官方介紹都唔太明

慢慢玩啦
咁先有樂趣
自己鍾意就得

係 唔洗用電池 第一隻Spring drive我記得好似2005年先出所以應該無咩人答到 我都想知
想入隻Snowflake

同好
想買多隻黑面膠帶43mn

Todd Snyder 隻 Timex Q 幾好，係唔鍾意錶面個紅十字啫

香港好多款都買唔到，其他區嘅 online shop 都唔 ship 香港

nplm

Thx

Snowflake 係咪好輕架

RR 隻Tudor 1926 1皮都唔洗，好想屌返隻
但好似太斯文

100g only

頭先係 Todd Snyder 個 site 試有 ship 香港，25鎂 fedex

我反而想知spring drive抹一次油/維修幾錢
應該都幾金下

錶巴們 小弟想喺度認真問你地一個問題 近排嘅經濟狀況令到我好想轉行業

我本身喺酒店返工 但最近有個做保險嘅朋友想拉我入行 我見佢返工又幾自由又有錢賺所以有啲心郁 加上最近結婚洗錢又大 之後有家庭覺得做自己個行好似無咩作為 做又36唔做又36 做保險R到生意好似又唔錯 但好怕無晒朋友

我唔似呢到巴打們做accounting, IT呢啲勁行業 想大家比下意見 因為對前途感到迷惘 sorry off topic

有考慮 賣1815幫補下

證明有錢真係唔一定有taste

又諗起上個post有人學某某nato穿calatrava

如果本身屋企無錢無人脈
做保險聽食屎

保險拉你入行可能有referral bonus 我最近都有個舊同事由一份幾穩定待遇唔差嘅外資去咗做aia，然後fb日日就好多正能量

我都信勸力+唔太黑仔會幾搵到錢嘅，係睇你接唔接受到嗰種要呃埋自己嘅銷售手法

聽講gs建議10年抹一次, 因為SD唔太傷零件

原來係酒店業巴打
呢期真係辛苦晒⋯⋯

保險嚟講我就唔太熟（因為只有幫襯過冇做過Sell保險）
不過對街外人嚟講印象都係唔多好㗎喇
希望巴打你身邊嘅家人朋友人脈幫到你手啦

做保險你要諗番自己接唔接受到對住人講大話，同埋冇人脈真係冇得做

用完呢d人脈即斷

做得保險個個都日日正能量到煩。有個人又係本身極外向，入左行係咁吹有幾幾多客要handle, 又有咩biz trip 上大陸簽high net worth client, 隔一年再問已經返老本行唔撈保險邊有咁易搵，同埋都應該幾易知道自己適唔適合喪sell呢行

似個朋友想水你做下線多啲。
只要有人脈我諗保險都搵到錢嘅 , 不過真係唔熟未做過。
但個行頭聲譽真係差咗啲。

向另一邊睇做又36唔做又36都叫做穩定呀, 最少令你買到隻1815同儲到結婚錢呀

我都覺 雖然人脈可以R番黎 但成日都覺長做唔到 但一開頭收入好似真係唔錯 酒店真係灰灰地 唔係唔中意 而係前途好渺茫

that's true

相信拉底巴打喺酒店絕對係食物鏈嘅中層偏高

但我諗個樣係 好想生小朋友 但無錢個下就真係.....

FB睇做保險啲人一時就正能量到爆, 個個都拎到MDRT咁
一時就宣傳負能量, post段野出黎講唔同情形都會令你過身有意外咁

最煩係佢上司定下線(總之都係同事)仲會send friend request比你

要好有人脈先可以唔拉到啲親戚朋友落水，就可以低調
我有啲朋友就喺 social media 完全唔講
我已經覺得佢好叻

生仔依啲豐儉由人, 小朋友成長無比較就無痛苦嘅。
比起錢, 反而擔心小朋友赤化問題多啲

又咁講, 照顧小朋友其中一個重要元素都係穩定嘅
做保險唔似會比到個長期穩定收入比你

講真,依家尼個時勢穩陣D好, 保險無人脈好難攪, 一入行又肯定要先R自己朋友屋企人, 真係準備無朋友都得

我都有諗過
但本身個人摺，又唔識做 sales
真係冇咩理由

28k

唔係買 drop shipping 垃圾已經好好

如果想進入機械錶無底洞
可去街邊錶鋪睇下Seiko 5
或者 swatch 專門店睇 system 51

石英錶就唔多識，
我自己就好鍾意 bulova 掃秒石英錶

11000USD 會唔會買二手 tag heuer T02 好啲？

唔逼自己正能量點頂得住一日到黑食檸檬

呢啲應該係Fans向啦

石英 eta 既 precidrive 好似好抵屌，+/-10 一年

Same
做慣嗰行係「你唔同我買係你損失，同埋你冇得揀」

所以個人十分佩服Sell到寬頻嘅街頭霸王

有隻用左好耐平平地既石英錶 依排一放過夜第二朝就唔郁 拉錶冠再啪番入去又識行 但係日差成分鐘點搞
已經換左電都係咁

呢隻嘢鋼帶唔夠皮帶好看

可能我個人唔中意鋼帶
我覺得所有錶都係襯皮帶/膠帶好睇過鋼帶

係，不過夏天
就算戴nato都會臭

如果係royal oak呢?

joking

新款葡計Yatch嗰條錶帶8成似PP
幾靚

我都係但買表有鋼帶款唔要又好似唔知點咁

咁royal oak 又真係鋼帶靚嘅
但都因為佢係鋼帶, 我好少戴
依排夏天考慮下戴多啲

租樓定買樓？財政穩唔穩健？保險唔係人人啱做
保險我都識唔少人，有啲team head/manager有客有數，佢會拍畀你入，但你in return 畀返部分bonus 佢

我都想轉行
但做 frontline, 轉行都係做sales 多
共勉之

條帶又真係似pp
yacht club 真係幾正,
但唔明點解防水得60m, 有150m都好呀
積極考慮中, 不過要等多陣先

60M同150M都唔會落水
是但啦

有冇睇過條 komfit ? 我覺得幾正

有冇巴留意開Zenith 隻縷空defy classic , 想買隻鋼帶款，好鍾意佢開得黎對稱

個dial 我麻麻
不過好抵買就真

布帶點除臭

我都買咗依條帶, 有彈性, 幾舒服

咩色？有無圖？

有冇人試過rr送唔到貨想退款?

退訂先岩

就咁睇留言都覺得你性格唔啱做保險。
而且依排保險唔係好過酒店好多咋，最搵錢班大陸客落唔到黎簽單，唔好做傻事呀。

睇左好耐，但好似無咩鋪賣gs,又唔想去gs鋪買
有冇人知有間係佐敦叫waxxch oxx 嘅鋪穩唔穩陣？

個機芯應該有嘢壞咗，拎出去俾啲師傅整啦

我去過試錶冇買, 都正正常常冇咩野

有錢佬諗嘅嘢我係唔會明

仲要呢個時勢

search 咗嚟睇條帶幾得意，但係 lug width 20 mm 以上就唔啱用

我就好唔鍾意膠帶
兩叉幾嘢買隻精工龜返來都要用多六舊幾買鋼帶

直接放洗衣機連衫一齊洗咗佢啦

Thx巴打，上網無咩評價，始終幾萬蚊有d膽心

我而家間公司都係肯養我
年頭仲有人工加
同埋叫做比市價高，冇咩理由走。

但我些少擔心公司幾年後前景
見步行步，都係齊上齊落

成隻錶嘅線條要一體化就鋼或膠帶好啲
RO呀，以前嘅 pulsor 跳字錶， Rado 陶瓷錶果啲囉

+1 好憎膠帶 咩錶到戴到好運動feel

唔鐘意排氦的其實復刻款都唔錯
利申: 諗緊買railmaster定係seamaster復刻

買錶同買相機都係，好鍾意試到啱先好扑槌

呢間買水貨都出名，同埋似係黃店

而且做埋護旗手藍到黑，同佢大佬差得遠

原來金成離開左星島

大家點睇pp 5716a ? 其實係咪冇機會正價入手

有錢有得睇

多謝巴打教路，咁應該對於我嚟講即係冇機會炒價幾錢左右？

我諗你講5167？1A鋼帶容易d，有大公司咭片應該排到，再買番條膠帶同摺扣一蚊左右

咁應該冇資格排

好多老泥

Thanks巴打 放假去睇睇
平錶唔整又唔係 整又唔係

我中意5164 兩邊夠平衡, 成日覺得5167 好似少左一忽咁

之前賣錶損錢，雖然啲錢咪又係個客嘅

咁佢都出咗隻錶嘅

之前睇中咗 係幾靚 香港有冇邊度買到Zenith行貨？ 好似連水貨都難搵

好似係 2751 佢損 51

買過gs, 都放心嘅.

嗰隻咩錶嚟

我上次去睇完都冇買, 始終都係上網平D

RR 買zenith水貨好似好平, 佢上年做到6折, 而家仲有冇就唔知

幾靚喎條帶，不過唔知夾唔夾飛機錶呢

終於搵到條帶比較襯啲

黃嘅嘢有心就好，佢明碼實價

水貨佢地跟保養好足，尤其精工 sd 呢啲唔怕一萬最怕萬一

請教下其實搵唔到水貨30係行貨炒價？ PP真係唔熟

樓上巴打提咗要 20mm 以下先 fit

我都想入，等埋條 bonklip 到試咗先，怕睇相就型自己戴就老餅

留名

Zenith DFS, 英皇，東方都有賣

東方呢期好似幾好折

我都叫同其中一位店員有兩句嘅
真係“前線員工好黃”

係佢度買過一隻精
價錢唔係特別平 可能貴出面 dd
但係個肥哥哥幾 nice
同埋店黃

即係老闆唔係?

我都唔識老闆，點可以亂講？
碟過邏輯推斷，呢啲小店可能都係四，五個人打理
老闆同員工應該朝見口晚見面掛？
一個黃一個藍好難想像會維持到合作關係

巴打幾錢入手

年初日本買，100萬yen鬆啲。

錶面好似好靚，但成日覺得依個系列太大隻（手幼撚）

44mm，我覺得ok啦，我隻手都好幼

10x 同HK 買歐水差唔幾... 不過好少見依隻野

型棍喎

我都有隻依個系列，但係黑面鋼帶，訂完帶上手好似太大（暫時仲未帶過出街）

巴打你形容到老闆係藍咁款

GOOGLE 見賣GS嘅唔多,POST頭出名個兩間就無賣GS
仲有間係MK銀城,但行過又好似唔見有賣咁

sorry.
貼返一條財路補數
買部 3D printer 印印腳爽收十萬
好過送錢畀 brian cha

有冇戴後感分享，見佢官網好多都sold out
對佢隻gmt有興趣，唔駛800usd就有eta2893

實實淨淨，略嫌佢厚咗啲，相對佢既細 size (我呢隻係上一代)，其他冇咩投訴
唔係日日戴，冇特別留意準確度了

有 GS 不過得幾隻唔齊款
應該可以訂 我之前隻水貨精都係 through 佢地幫手訂

Carousell, eBay, Zelos timekeeper Facebook group ?

藍面雪花

點睇新出嗰隻Four season winter

銀城真係平DD
想出糧先買,唔知仲有冇貨

個面好特別，但感覺純面更代表冬天，呢隻有d 岩石feel. btw 四季個金字GS係特別既😋個人覺得買得呢個series 就會想買齊四款

自mod 東方ray2

謝謝分享，
如果仲有bonus出可以買來做daily watch

小弟對錶一無所知，想買隻Tutor GlamourDouble Date 比家中老人家做生日禮物，請問買唔買得過。另外有冇10k-30k 老人家款推介。麻煩各位賜教

其實同sub比，邊隻正啲

睇高左我 小弟地底泥 只係肯洗錢買中意既野
雖然唔係月光 但都夠用

財政都一般啦 因為結婚，但有投資

想買樓 同自己感覺自己個人好健談同好外向 人脈可能差少少

但諗緊

純計功能就seamaster好d啦

睇價位，seamaster 真係無得輸

之前喺timex us online shop 買錶，用bns 集運 $22 港紙搞掂，不過要2-3星期

而且機芯同勞叮噹碼頭

灰面藍針真係最好j

巴打
轉保險，可能好啱你，但你都要預開始並且維持一段時間人工唔穩定

我都有朋友本身係工程（就係衰未考牌），結咗婚想陪屋企多啲，轉去做保險

保險本身唔壞，壞嘅永遠係人
同埋做保險唔係賣一個product, 係幫個客做financial review （有良心果啲, 我知唔少人唔同意）

轉行係艱難決定，支持，但你要諗你真係啱唔岩

朗格最近IG俾網民屌

屌喇媽，條zenith 鈦帶
又對收又螺絲膠
要我特登買個躉拆螺絲
上到鬼咁實，攪撚咗成晚

你顧掂你個舔共政府先啦仆街

老人家有無戴開機械錶？
無就 GS 石英比較好

點企起身架？ 魚絲？

德意志民主共和國 (即東德) 2.0

食屎狗
德國條肥婆玩出火原來比軍工支那!!!

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

開咗眼界 開始明點解你哋咁迷玩錶

呢隻好靚 有冇啲平嘢都係類似款

巴打，你買果時，有無包鋼帶？
（普通果款）

本身諗住買bb58,
之後聽個fd買omega有75折，就即刻轉呔

諗緊買seamaster300 黑定藍

Hamilton jazz master gmt auto

折左都係貴水貨小小 都OK既
藍定黑就睇你本身仲有咩錶啦
二揀一我就藍 一來主觀地覺得藍色靚 二來自己多黑錶

其實好多謝你地意見 等小弟考個牌 一路番工一路考牌等於玩死自己 但應該唔太難

Christopher Ward C1 Grand Malvern Worldtimer算唔算？

想問下咁多位ching，呢排睇中呢類型嘅健身品牌錶。香港有冇辦法入手？同埋有冇其他類似表款嘅牌子？

worldtimer 來講，
呢度嘅錶友多數都要印 hongkong 嘅先買
所以如果你唔係學生，budget 有限
我都真係唔多想貼呢隻比你睇

希望你第時努力搵錢(唔好做差佬) 換隻印 Hong Kong 嘅 worldtimer

痴撚線點解可以有國家連續三次企錯邊

買隻咁嘅嘢不如買番 Mudman，Mudmaster，Rangeman，Frogman

Farer 嗰幾隻都好睇

扶完左邊扶右邊，兩張 blend 埋 mask 走雙手

中共嘅面目露晒出嚟都仲要舔, eu 弱到呢

咁咪即係佢地係果邊lor 無企錯啊

而家 g shock 新出 H1000 連心跳都有埋無得輸呀

靚喎，有少少中毒添

用了唔少錢，時間同心機
終於換了鈦帶喇!!!!

感覺真係天同地比呀
好心攪唔掂塊 deployment clasp 啲 ergonomics 唔該出返針扣啦屌

龜巴少啲影精啦

我係第一次買錶送比自己，

想買行貨會感覺良好d

Btw,上網睇人講omega保養好麻煩？真定假？

靚

Btw,我應該會兩個色都試上手，

巴打入果時幾錢？

今日太陽曬到
過左成個鐘擺喺office枱底睇仲發緊光

去RR 買隻1926

鈦帶既針好易鬆...感覺上....
日本貨鈦帶都上膠

上膠我 ok. 搵火壇完又壇都仲係要好大力扭就有點兒過份。佢以為佢錶帶上面果啲係 M5 螺絲？

29

試下reddit 個watchexchange 版

呢隻我見ebay有人放$11000

日本電池🗾🔋
極致男人味

水貨嚟㗎。。。行貨邊有折？

愈嚟愈多牌子露出負皮尾巴 ALS又blm, 琴日tg grp有巴打講先知原來iwc上年又自我審查

係時候學用日晷

會唔會最後得設返 FP Journe, Phillip Dufour, Laurent Ferrier 呢啲可以戴？

呢隻係咪44mm

請問tg 係咪有錶group ? 可以入嗎

其實都唔知做乜要跪, 你估班大陸狗會罷買瑞士錶轉戴海鷗?

個group 係RR開嘅, 我唔知點畀人入

CW 一d 都唔差

第度唔知
呢度冇開

咁似，其實有冇侵權問題

RR 隻白面黑字 10k 都唔使，隻色唔好睇咩，同其他色差咁遠

冇錯，做狗已經失去人生意義，仲談何玩錶

似到足

Cool

Worldtimer 基本上都係咁嘅樣

citizen同bulova

知佢地就唔會跪啦

CW唔算似架喇
畀你睇下歷峰三劍俠啦
三個牌子，同一集團

咁其實worldtimer都係咁設計嘅

反而nomos幾好, 但唔係真.worldtimer

最近又有懵伯 geosphere 作了出突破

得啫啫喇箍印香港，另外兩隻都係印悲精

貴款 fc k金嗰隻好睇過佢地，仲係 hk 添

巴打依隻係咩reference?

水定行😱😱？

JLC呢隻真係有興趣

淨係寫Hong Kong 已經值得支持

Iwc都係悲精

水啦

000093 38mm

終有一日要整個香港國地圖嘅錶

啫啫喇箍

剛靚價入手左第一隻負皮精，係幾靚仔

點靚法？出面冇咩地方賣，除左代理門市

二手日本錶行, 依款搵唔到新貨 la

聽佢哋自己讀都幾種發音，其中一種差唔多係咁上下

m1左右

新野 5015 全 ti

公價14.2.....

屌尋日見到chrono24有隻 vc fiftysix day date賣7皮 今日已經唔見左

chrono24 買錶係咪好睇彩數... 冇真錶睇.....

我都唔知 未買過 但我見話收到貨可以check下有冇問題 冇問題先過數俾賣家 我諗應該安全?

煩在哪裡？同軸嘅佢話八年先抹次油都得
同埋佢抹油錢唔算貴

啫啫6箍

swatch d 服務就....
比以前 好左小小

唉，我個fd 度seamaster 無貨，但其他錶行就有貨，但水貨，

Btw,大家點睇montrez?

鉑金扣會唔會太奢侈

藍鈦就平啲，不過就得條爛鬼帆布帶

時晨未到見識唔到住
唉，我果隻係追針，佢 hea 做嘅話
隻錶就凶多吉少

15k咁平

omega 水貨無咩所謂
全球5年保

平平哋買住呢隻石英玩住先都無妨。
當然如果你好似 ToxicJJ 屋企咁猛料
就當我無講過

係囉, 齊卡就得, 水貨無所謂的

百年靈都係悲精! 激撚死我!
如果唔係我應該會買 B05
而非 B03

有時候咁講蝗國既service center .. 好似D 師傅有heart D... 睇蝗國D forum 了解到出黎... 佢地好多有錢都買國行 標貨都貴HK 行貨10幾20%
好多簽左10年死約..送去原廠學師...

會唔會係關香港 sc 營運成本高事 ?

香港有幾多後生會去學整錶...

見過omega上行個師傅係後生仔嚟

全titanium 好似好正

好似整車咁
不過整錶好似仲花心機過整車

Ching咩款？

CS

新手留名

係幾唔錯 八千幾好似幾入得過

仲想請教吓錶係咪都保值二手錶打幾折

想保值買金

有動力番pt了

唔太蝕都得嘅 始終會自己戴

層銠冇左就會暗曬色...

咁不問價買就得....

會諗呢樣即係唔係太鐘意隻錶啦
邊有人買完就諗賣

加油巴打

都真係想試，我成日見鬼佬國間唔中有workshop畀人過下癮，順便吸引人入行

香港好似得richsmont 開嗰間學校，但幾皮學費，一入就要讀兩年

8k 係after discount?

iosw?

係

哩隻都成43.5 mm 同埋 Lug-to-lug 51.9 mm
手腕幼carry唔到
唔係嘅話會考慮

cw 唔係成日有discount 咩

佢啲價差都幾大下
真係discount 先買好啲
平平地買隻都好

我想問下大家點定義手腕粗幼？因為有陣時睇到大家都話有啲錶手幼好難襯，我自己手腕圓週17cm算係咩

7 吋已經夠戴 42mm 啦
我得 6 吋咋屌你

因為我睇中咗隻hamilton khaki aviation worldtimer 成45mm
by the way 係另外一隻印Hong Kong嘅worldtimer

錶係玩具，唔係投資，諗保值十分無謂
二手錶大多五折左右
當然要睇狀態同埋有無做過 service

如果我重係1822應該會狗衝

啱先搵到ivdc呢個課程 唔洗學費 可以一試

你唔講都唔記得左個假膠

大學生暑假可以一試

啱啱google見到有人話主要係售後:

14.5cm，唔使問都知幼

假膠唔係愈戰愈強咩
「Cartier 係雜牌子」
Btw
J巴屋企好似真係有啲料到

跟人玩吓 dress watch 配 nato

係喎，記錯名

對唔住Toxic巴

又抽水

佢都係話好似 未讀過
等我入去睇下咩料 前提佢開得成班

又唔係太差嘅

唔洗錢咁好

我 6 吋手，大過 40mm 基本上已經放棄
moonwatch 42mm 我都心大心細

證實左係假膠？

oh diu
sorry toxic巴

卡地亞 女裝石英太多流野 流野都用卡地亞標誌石英肉

見到呢隻就諗起之前想搵呢隻錶
記錯左係陶瓷 點睇都差咁d野
搞左一輪先搵到原來係琺瑯

有時間既咪去報下當增值下

呢隻係琺瑯面嚟

8吋幾

近排又瘦咗啲, 隻手得翻6.75吋, 但隻手偏扁平, 戴大飛都還可以

8 吋幾真係唔使戴 dress watch

如果水貨，有咩錶行好介紹？

想搵隻omega seamaster 黑色

都戴左幾年，如果當年有bb58就好，覺得有少少太大

唔緊要
Btw 之前Google search 過愈戰愈強都搵唔到係連登講過啲咩
原來係講過Cartier 係雜牌子

你好

男朋友嘅BB58

雜牌卡 唔係主業做錶都係雜牌

大家睇咗未，好撚好笑

啱啱先知原來姐姐啲英文咁屎
唔怪得知俾妹妹head住啦

請問Eterna嘅錶點？係唔係已經沒落緊

有無巴打見邊間ad or專門店有無得買

你係問過冇貨定點？
照計唔係好缺嘅款，等一個月點都有？

水貨店應該會有，問下先啦

巴打有冇換過帶玩，想搵條平時出街著到乞兒就都襯嘅

我諗緊買水定行，自己既第一隻錶

笑咗啦
On9嘅一直都

換！

如果水平到幾千就買水，再攞嗰幾千去買條膠帶

皮帶黎講覺得呢種最casual
棕色/深藍錶帶配白線 一流

師兄呢隻咩型號

見咁多人買新款Omega Seamaster, 其實舊款都唔錯

二手錶鋪通常10k鬆d甚至9k 就買到
仲要有36mm size 手細帶啱啱好

平嗰少少既話第一隻錶就買行啦 唔洗煩
又唔洗擔心買到假野

同問

想買seamaster 好耐，但42mm, 手幼撚真係載唔到

無知問，其實omega有d款係跟皮錶帶or布錶帶，

如果買果陣，可唔可以叫佢轉番鋼帶？

唔係話上一兩代既seamaster好易出事咩？
舊代Co-axial機芯好易偷停吖嘛

8500 後來..好似話入廠就換左件parts 汁番好..

Tgif

舊有舊既經典，但新買一定買新版

呢隻斯斯文文咁我著到核核突突時唔會戴呢隻。我又真係諗唔到換咩帶好。而家你條皮 nato 原來都幾得意

真係好靚

Btw 有冇巴打收到風AP係咪7月加價

上年加價好似係最近嘅事

AP打後會無晒AD,第時連折都無

窮撚除左Maurice lacroix aikon
仲有咩royal oak差唔樣既選擇

呢啲時勢仲加價

咁進取

見好多大陸佬講咋，但其實依家都冇折啦
唔洗食炒都當你贏

bvlgari octo 算唔算

Chopard Alpine eagle
Roo嘅話，Hublot 都有似

~5年前有75折

Chopard Alpine eagle 實物幾靚

呢隻鋼水好似唔錯, 但對呢個牌子有D抗拒

熱門款加價都無所謂, 買得既應該都唔會介紹個幾%

Octo好似都係Gentra

點解?

如果佢用 L.U.C 個隻 珍珠陀 我應該 狗沖左

係
算抵玩

如果可以再大隻多啲啲我都狗沖

我呢隻係冇co-axial 嘅1120機芯，即係輕微改良嘅eta-2892
無咁特別，不過保養一定比co-axial容易d同平d
2500 co-axial 機芯早期好似有偷停問題，不過後期就改善番

依家已經唔係遲買平兩舊

旺角洗衣街一帶同登打士街都有
通常要d唔係淨係買rolex嘅鋪

通常都係跟鋼帶，不過我整咗條皮帶俾佢戴得dressy d
呢隻2252 同2254 比較特別，係跟條speedmaster 款鋼帶

Defy我會揀skeleton嘅Classic

36mm 自動我見過有賣10k樓下
通常有少少價講
呢種錶通常都係放喺d冇咁當眼嘅位置

Octo 好撚7正
個價比起其他牌子真係算平

如果對seamaster 300M有興趣可以睇吓：

Prince William 都係戴36mm quartz版
不過Biden就...

一開就見到呢隻幾得意

我見007果d款係跟其他帶，

我自己就鐘意鋼帶.

不過Omega條膠帶都好舒服下正野黎
利申鋼帶撚

J 出血未

者係水貨都唔洗唸??

射左

呢隻35咩？？
In rg we trust

我都諗緊呢隻35 當 dress watch 好無
巴打手幾幼 我帶369最盡最fit不能再大 帶起35應該唔會太細

BTW 投RG 一票

係呀 35黎 今次主要係揾36或以下的

未見過
正

試過35mm 好似真係太細
個人鐘意37mm 或以上
Btw 去過海港城三寶睇佢哋話得九折
冇買過比人當街客
之後又去vip睇聽講Lange 冇現貨可以訂貨有七五折好似幾抵
但係唔知信唔信得過呢啲水貨鋪

Rose gold

15500 唔係藍, 排下會有
上排有現貨添試過

出去BT問下

AP都可能要, 但我估無PP咁嚴

出去問下

好~ thx bro

睇番2-3年前AP... 真係同依家差好多下.... 遲買貴幾皮

見 reddit 有人換咗 strap code 鋼帶，好似唔錯

有冇巴打知香港有冇門市可以睇吓

ap 15710 全黑面停產左既?

似轉機芯

知唔知轉咩肉?? 3120 唔出??

聽聞轉15500個隻

aikon睇睇下都想入
如果搵到一萬內都幾抵玩

Fashion 錶嚟講算唔錯呀

1）點解貼親 Rolex 同 Panerai 都收到咁多負皮嘅？

呢度係咁，入鄉隨俗啦，大家冇惡意嘅。

勁，最欣賞用心去玩嘅人

之前呢度好似有人講過可以直接踩上佢地office

其實精都開始被負皮

咦喂唔錯喎。天熱唯一出路

el primero 21 密面

有感而發
點解有人會用成十皮買隻敦倫金佬/地盤佬都戴既勞
十皮唔係有其他更好更有charcter 既選擇咩
利申：想買zenith el primero

10皮買隻可能保值，收視高，襟戴嘅撈
喺好多人心目中係抵玩

十皮買自己中意，但未必保值又冇人識又伯撞花怕壞嘅可能少啲人願意科水
純個人意見

戴隻撈先話到比人知撈得掂

利申: 無撈 撈唔掂

撈唔掂圍爐區

真心，有時喺中環見到d 人戴勞都覺得好無character，好似跟風咁

精神

platinum
燈光問題

貴金屬肉真係好靚 仲靚過主流牌子

Stowa 銅flieger好似1000歐到

有啲想入但係得40 mm size
驚隻幼手唔夠大帶

根本好多人都跟風。

有36mm

好正好想搵隻38

新手入門，唔啱戴都唔洗輸吖嘛

話說girard perregaux 個travller停產咁係咪冇得再保養?
同埋新手想問如果上網買錶可以去邊到check真假 ?

好正
就係鍾意佢夠eye catching
不過要買唔急，佢前面好多目標

點為之唔啱戴先
買之前唔係會戴上手試清楚先既咩

人各有志
呢個budget 我一定唔會買勞
襯埋西裝真係成個基金佬咁款

似基金佬唔好咩 千萬年薪
倫敦金就另一回事姐，不過我對錶無biased

4302?

緊係唔好啦
有幾多基金佬千萬年薪，又有幾多係mk 仔先
anyway 我只係對勞有感而發

痴撚線

真係fund佬大部分都千萬年薪

其實好多做基金嘅都唔戴勞
就算有都好少係新款同埋者果 d 閃 ling ling 款
多數低調

呢個咪香港人核心價值，咩都要炒，博升值或至少保值
買錶先諗賣錶

理解錯左
殼係鉑金，肉係rose gold

我覺得38 個configuration 冇咁平衡

撈多人識，又够閃

我都想做真 fund 佬
到時日日戴 1815 返工

千萬年薪應該唔會戴非限量款勞去show off?

應該都係御三家啦

Lunch去食餐晏落單個呀姐都戴緊百事圈

係呀，所以我先睇唔透到底咩原因d 西裝友會戴勞

反而左面隻Marine Original 好正喎！請問你揀左咩面？普通白面定Silver Sterling? 一直都心思思想入呢隻。

PP nautilus 正路啲

前排搬屋收埋晒啲錶，終於可以拎返佢出黎抖下氣

正

36mm得鋼鋼

Btw 巴打幾時share下上手圖

因為戴隻錶都要理人點睇真係好悲哀

理得人戴咩，自己鍾意咪得囉

自己諗緊揀邊款好😅😅

係咪流四黎

二手精都咁撚貴

隻 MO 揀咗銀面

seamaster完勝

原本仲諗住咁舊可以平平地收返隻

Agger

巴打可以講下點解嗎？ 我新手

著到核核突突我就會戴369, 萬能配搭

我係想征服呢啲咁斯文嘅款

越戰越強？

事實上真係買到嘅
但個 request 些少九唔搭八，咩款又唔講
啲 reply 直頭搞笑添啦

問邊隻?
有無叫你留卡片?

如果有錢會屌隻 369 做萬能錶
不過係 vintage 369

等緊你

1016 真係好好襯

好撚令

但差唔多5皮令我卻步

我之前都有睇過呢兩隻 隻pelagos lhd見完真錶錶即刻foul走佢
覺得成隻錶好扁平 又大份 似塊餅
seamaster係條錶帶一般 但其他野都好靚

機芯就兩隻都自家，但seamaster有埋透底，錶圈陶瓷圈，同埋我覺得pelagos個錶扣微調有條隙好礙眼，所以seamaster個人覺得吸引好多唯一要彈淨係條錶帶唔收窄日，唔係就完美

講堅，係想買隻黑面錶
經常喺 1016 同埋 moonwatch 之間徘徊
moonwatch 差不多可以話係必入嘅錶，但係 size 對我黎講大
1016 係貴，但係好 fit 我隻手，同埋都鍾意個樣

陶瓷圈真係無得輸 唔洗驚刮花

1016 靚 condition 應該只會越嚟越貴，機不可失呀

15450

咩色面? 我都想買隻藍面

藍面佢話唔洗諗

有朋友做周大福，可以幫我85折入omega，

大家點睇

我覺得想買Speedy要諗三點

- 現今標準黎講唔係好準
- 手動上鏈，鍾意就鍾意
- 50米防水，洗手落雨only

接受到就OK

師兄有冇留意炒價? 最平幾錢

見到美國有隻好靚，要 14 萬
真係要從長計議

個面一達達放果時就知隻錶分分鐘八九萬都未必即刻有人要

邊d係自動

之前問過三寶有八折

[url]係咪走人去直接問有無折[/url]

邊間係三寶

好似去到成19。

我ap 都係50m
但間中用水沖洗

其實幾多bar 可以做到咩呢？
我見iwc 官網

3bar 已經可以遊水

3bar游水同玩命無分別

冇問題
洗完用風筒凍風吹返乾就得

10bar以下個d全部當生活防水

speedmaster咪最新果d xx side of the moon

Racing系列都係自動
但係你上面好似係問Seamaster？
Seamaster全部都係自動

兩隻都係陶瓷圈 PELAGOS仲要係鈦

其實我兩款都問

咁tudor呢？

諗緊omega買水定行好

我朋友周大福85折，折實36125$

唔知全新水幾錢

但又怕比人昆

大家有無信譽好既水貨錶行介紹

返去第一版睇

bb58都叫有得鬥下 pelagos同seamaster真係冇得比
利申：刁打手

未買過tudor
唔識分pelagos同bb58

下年睇四萬哥戴RM

見唔少人唔係勞就apple watch

見過麥奀記煮麵阿叔戴batman

而且seamaster機芯同時做到透底加強力抗磁，精準表現拍得住勞

小巴司機.. 余文樂

我手上既8900 op600 ..準過3135 既 dsb

巴打們請教一下

物色緊隻錶送比爸爸，睇完Longines 同 Tudor 後，心水係Tudor 既Style 系列同Prince Date 系列 ，去邊買會好d

Chrono24 見到有間公司叫JETCO INVESTMENT LIMITED 做緊40% OFF，唔知真定假

點解呢

見過酒樓阿姐戴綠水鬼
即刻唔排

GMT
Submariner
Daytona

三隻都係大媽阿叔藍絲至愛

GP Laureato

可能有大半都係流四

出面ad一定可以低過85
78-8都有

見過ok 阿姐帶

有無介紹，今晚出去睇？

我同朋友去台北，佢戴十仔
我哋去Family Mart 買嘢
個後生店員廿歲出頭都戴隻盲十
我朋友自此都無咩點戴隻十仔出來見我哋

盲十真係成街都係，差唔多日日搭地鐵都見到

做retail嘅人都好多都有

有問題想問

本地有啲錶舖，正式代理咗，例如iwc, rolex
但佢地仲有賣其他無正式代理嘅錶，例如 omega
咁係咪代表其他錶就係水貨？

有冇舖頭名列舉下

都話啲 rolex 用家架啦
咁容易俾人動搖到都有

譚仔店長阿姐都戴gmt啦

我返工樓下百佳阿姐都大白橙

support

be exact 是十仔用家

所以完全唔想買撈

星期六睇負皮錶

其實無謂鬥氣，唔通自己鍾意，就因為以為咁叫跟風而唔買咩...

戴返負皮錶算

純粹唔多過電，又無透背
Btw DJ 36 ok

我幾中意yacht master 2
不過太大戴唔到

Sky dweller

見過一次人哋戴YM2咁大把，嗰陣係坐緊商務嗰陣

我仲以為藍鋼針小三針1815已經係王道
原來仲有Bréguet 7174

DJ 36幾正
好「骨紙」

想買錶個面有369，只有3個字。除咗Explore 1同black bay銅錶之外，仲有咩野推介？

Longines Conquest

今晚總於入手，好鐘意個款

唔搣保護膜？

未正式帶，諗住帶出街物搣

Congratulations

最後35000，周大福入

恭喜晒
加埋紋身個效果幾好

有錢真好，RICH

講呢d😂😂

想問下如果想買隻鋼錶係主要平時番工著老西可以帶 間中 casual帶出街都ok嘅有咩推介

換左perlon 帶又另一種feel

追咗陣post想買第一隻錶
如果想買IWC splitfire chrono
見RR個網冇呢款 邊度買會有多啲折頭？

當10k +- 5k
手幼 157mm

筆直6000買咩錶好 比較鍾意皮帶

我舊年買皮帶款都有8折，早排聽聞可以再抵d，真係有心買去AD問吓

睇下 monta 或者 oak & oscar 嘅 38mm 款

感謝巴打

唔知有冇人都鍾意 Baltic

Erika's Originals

寶璣 dress watch 唔係 Guilloche 面硬係好似少咗啲嘢

certina DS podium

邊到入手

好似唔錯

日本

omega railmaster/seamaster復刻

巴打紋身會唔會好痛

你啲紋身係咪有參考你個偶像

Ad lib 好著

本地品牌

入門負皮

正呀

Yes

1dd位痛，近骨位/上色，痛到仆街

佢一邊手素描，一邊手old school野，

我兩隻手都係素描野

Enamel面正到射喎

369面 op

巴打有留意oak & oscar? 我有2隻

某d光線下都幾藍

我知呀

有興趣不過想入隻 weiss 先

啱啱75入

Mido Patrimony

執咗隻FIV病貓，感冒幾個月都唔好，成日要睇醫生

Po阿爸阿媽上連登

231? 黃針好靚師兄d 針有misalign 嗎

235 我就咁睇就好似冇misalign

依隻洗唔洗食炒

369 op 係得34mm 好似細左d ?

應該炒得起

依排水貨佬冇野賣？ 尖沙咀幾間shop 都post 上曬石既勞

個dial 好正

咁樣好似反而好睇過普通金鋼 雖然都係俗

D石好似臭屁蟲卵咁

巴打介唔介意講下邊度75

品味孝子

東方出過一隻絕無僅有嘅機械
個價都企得好硬，徘徊響一皮價位

諗左幾日，終於都買左
少少肉赤

呢隻真係買左唔會後悔師兄咩價range 入

水貨價34XXX
應該唔係最平

正路價啦

睇落有啲大隻

36mm都有

係有d大，38mm我即衝

可能個角度唔好
我手幼不過之前都係41嘅錶,隻手大約16.5CM/6.5吋

夾埋西裝就fit 架啦

好鐘意呢啲月球錶但真係好貴

ed white好似話已經截咗龍，無得排囉

巴打呢隻幾靚
有d似我好想買果隻VC overseas

諗住出街都戴埋
諗左好耐買刁定GS
百搭應該係刁隻BB,不過硬係覺得唔夠準

我果隻407 買左四日，仲係0秒誤差，等緊佢個加減半秒幾時出現

形容得好栩栩如生

我隻bb58 就快兩年都仲係within 3秒 (dial up / down / 有戴)

Thanks 下個weekend去睇下先

香港邊度買到依種皮錶帶
上網睇果啲隻隻都好令身

食炒唔知加幾多

之前淨係戴平價機械錶,日差十幾-幾十秒個D
多數帶石英,搞到覺得-+ 幾秒就已經好多

你加個 distressed 響前面再搵下
應該有你想要的東西

翻毛皮

窮人只能買二手錶..
明天又blue Monday

suede

隻錶上滿鍊之後廿個鐘就停左
搖一搖之後又繼續行返

仆街，今日第一日帶，就發現條錶帶花左d，

唔知係本身花定我整花

手錶日常戴一定會花架啦 花嗰少少都喊哂口人生會好大壓力

無諗住第一日就花

花多兩條就習慣

我發現條痕應該係扣位邊長期hi住果邊錶帶位整成，

所以無得救

咁啱見到，suede (佢自己都打錯 )

用 laptop 花得仲勁，個扣第一日就兩條路軌

幾錢入

想問係chroxx24 買錶安唔安全？

Thanks
但有冇香港本地賣
運費都成19歐

有陣時諗，369會唔會岀返36mm

最近想買隻入門diver，睇中咗Oris aquis source of life同Tudor bb steel
想問下巴打們點比較呢兩隻?

粗帶買oris 唔心痛 日常工作日日帶都方便 不過預2，3年內會再買新錶 因為滿足唔到
唔係用黎粗帶 想見下人就買Tudor
我個人覺得兩個牌子級數唔同 品質就唔敢講因為oris都唔差

Btw 你可以諗下皮帶膠帶配隻bb都會襯
一隻錶幾個玩法

會唔會痕？聽人講話紋左幾年都痕

紋完頭一星期會痕，因為結”蕉” 康復，

之後完全好番後就同平時無分別

有無巴打知呢款抛光布，邊到有得買？

本地買唔清楚了因為都係上網買 (以前就淘x，上一次 cheapestnato)

花咗嘅錶先係你嘅錶

用 escrow payment 嘅都好安全
第三方會 hold 起舊錢先你同意先放畀賣家同淘寶一樣

早晨，今日黑衫白絲帶。
唔識整，條白色帶整到好似一劈雀屎咁
梁烈士唔好介意

最多磨走幾個c (0.0xmm) ...

突然又已一年, 大家一齊堅持

去ad 試錶.... 2隻一齊... 試既把頭 搞花自己既錶左邊都試過...

依隻同白面都幾好睇, 價錢都合理, 可惜係隻勞

同邊款 GS 比先?
標準答案: 整隻 BB58 再入多隻斯文 GS

想放呢隻omega pie pan
有興趣tg 我

點解咁講

試既把頭係咩意思

咁會唔會係流嘢？

唔好嗰小小花就走去磨，一陣自己唔熟手磨多咗磨走咗啲角位 brush 位又走上嚟喊

自己戴住隻錶做嘢，去玩，去旅行整花隻錶啲花痕係你同隻錶嘅歷史

有啲人買完隻錶又包膠又貼嘢又唔敢戴咁多又盛，未買就諗住賣番出去，咁隻錶唔係屬於你，你係保管人哋隻錶

我買啲錶就係流嘅可能性較低
我全部當真錶
你自己有顧慮當然要自己諗辦法驗
個 escrow payment 就係提供個 buffer 畀你咁做

Two-watch collection
幾有趣既 topic

石英錶來

去ad 試錶.... 2隻一齊試 試玩隻錶既把頭(上鏈粒的) 搞花自己既錶左邊都試過..

Ok ,bro

夏天戴返膠帶

你令我諗返自己第一次帶錶花左都有屌出聲
不過想走去磨又誇左d
錶帶花係必然 唔洗理唔洗傷心

唔該晒

Btw巴打你個位係拉絲面 依隻布磨唔到切勿衝動
我嗰個位唔會頂到架啵

用百潔布刷二下

我個錶扣面，中間係突上去，
我諗係帶果時隻手腕有屈曲，就整花果個位

Btw, 我第一次買呢d錶比自己用

唔會喎啱啱試左用力頂都唔會頂到
係咪個扣有保護膜未搣搞到厚左呀

我果隻op 都會頂 今晚補下圖

搣左

Btw,呢格細錶帶有無得換

我覺得反而覺得pilot business formal 可以,
diver business formal 唔得

好似IWC mark18成隻dress watch咁

其實好小事者，又唔係當眼位。
帶多排都花架啦
Btw我尼個位無花

帶左兩年
上個禮拜測完都係快2秒

diver襯business formal?

好熱呀

何必咁認真
james bond 去 ball 都係戴 diver
full suit + speedy 都Ok

我印象中都冇分到咁細 最多分dress同sport 其實而家兩者上手嘅差別都愈黎愈細 唔係太過分（例如戴膠g shock襯suit) 應該都冇乜問題

而家好多人 apple watch + suit
所以都分唔清了
反而 dress watch (大三針斯文薄身鱷魚皮帶) + tshirt/短褲就真係有 d over

樣子問題，007都係戴diver

呢個真係james bond都carry唔到

戲劇效果

同埋佢去ball都係做緊任務, 算唔算business formal

大把 fresh grad 第一日返工都係 business formal
又有幾多個 fresh grad 會戴隻 dress watch? (DW唔計 )

講tg group嗰個?

條nato帶臭撚到仆街
用soap洗極都係咁臭
有冇巴打知點搞

邊度有錢呀！

勞力士當PP咁戴

我用潔霸
趁有太陽洗完拎出去曬下

diver business formal 得？
我真係睇唔透。

我見過打緊風炮既工人...都submariner....

唔會壞咩

之前有巴打話放入洗衣機洗

其實 formal 件恤衫袖口點會話闊到冚得住一隻 diver。電影要宣傳隻錶先夾硬造大啲個袖口之嘛

上爆鏈

風炮哥哥其實要用 Richard Mille 先捱得住

拿度

金成專訪

RM27

話時話當年rolex 舊66 ..開賣係咪3雞幾?

戴 explorer 既 Don Draper 係冇 season 2 戴 reverso 嗰陣咁型

紋身襯bb
一絕

今日仲著黑色衫真嘔電

我啱啱先發覺aqua terra定價貴過seamaster 300

係咩原因會咁

係勞反而係缺點不過係幾靚下 39mm fit曬

冇入 tg group，睇嚟咁樣戴錶嘅唔少

最直觀就個芯唔一樣

有背面睇睇?

呢d錶真係斯文人帶先好睇，粗獷型未必帶得好睇

佢背面透底好似好正

上一代既ap ROO 值唔值得買? 而家買好似幾平

係咪得我覺得Flieger有佬味戴得好睇過書生戴

大家點睇

我都好想買隻6498，但手幼撚表示carry唔到

講開gs，50 週年隻藍面金針gmt 都好靚咁

暗面青針果款仲正。不過都係得個望字，應該又炒

想問下各位有無試過攞膠錶帶去打孔？
AP條膠錶帶太大

好似以前有單新聞 有個明星拎條帶打孔 打到斜晒仲要大細唔同 跟住係鋪頭發難渣

街邊啲錶鋪打得唔得？

原本好鐘意白面橙針Explorer II, 但見到Omega Seamaster 300 隻白面都好個價仲好貼地好心動

unita 芯真係太大。 我都搵緊隻用7001 嘅平價手上鏈玩下

有佬味先正，戴都好睇啲

全世界最準嘅tourbillon

我諗又唔一定係最準
係first amagnetic

講after service 勞我感覺係HK 算好.... 但CS態度就..... 一般般

ap 唔係有短帶咩???

手粗..ap 尾2個孔

唔多好睇....

AP 就拎去 boutique 打好過

仲忙過投注站，態度好極有譜

係太多人帶運動勞跟住覺得 OP/DJ/milgauss 係 cheap 野同埋係老野先戴, 咁幾冇癮呢....
不過我真心欣賞 oyster perpetual/milgauss 個款, 個設計比同級 aqua terra 靚

依隻灰+青色係靚 d

交收仲多人過整錶....

話說蝗國rsc .經RSC師傅 入去既錶.. 整10樣野...師傅開個私幫價... D parts quota 係其他錶到...

個人覺得modern DJ/ OP個vibe係實淨但係無舊裝嗰種味道

我都覺 oyster perpetual..幾好睇.... 但就會比人當cheap 野.. 十仔都唔買...
市場講得起步十仔...

我就會買條代用加長算...條錶帶唔平.....

AP BT 打孔 諗返起幾年前單新聞

咩料

vintage DJ + 皮帶幾好睇, 其實負皮 gs d 款有 d 似佢

其實lane crawford ge vintage collection 係二手舊錶，定倉底舊錶黎？

lol

邊有咁多 new old stock 呀....

真係唔識嘛
估唔到lane crawford 都有二手姐

我未買過架, 但隻隻幾十年錶, 隨時老過我老豆, new old stock 咪天價? 唔會呱....

nos跟條出面皮帶

我見佢d 鋼帶都似係原裝？

啲鋼帶殘到咁...
同埋nos就唔會係呢啲價

補圖

原來係咁

GOOGLE 下 "AP 錶帶 打孔" 就會見到

如果買隻呢d vintage 俾爸媽你地覺得點
一來唔係公廁款，二來平好多

上得拍賣行

lol 要問過你爸媽先知
唔係個個受二手
依 d vintage 錶隨時十幾手中間有 d 錶主都死鬼埋

點會買舊野比兩老
除非佢玩開舊錶
無錢不如買部手機好過

又有d 道理

同 Leica 一樣
除非真係玩開，唔係普通人點會鍾意舊嘅嘢？

咁都得

係咪教人賭波個個

即係佢會微信你開個平啲嘅價錢？
定偷parts 去賣

Ap條膠帶唔好睇
Ap ro粉都係咁講

但係唔會點痴手 ...好似係silicone 唔係rubber 黎

咁即係有守規矩嘅人食咗嗰2000？

拿！我唔玩啦！

原來記錯晒

家強真係好柒

大家可唔可以幫幫眼
睇啱Panerai due 42mm, Rolex explorer 1同IWC portugieser 40mm
買邊款好

369 for sure

原來你都有我果個問題

有隻369新淨二手好吸引

我揀Portugieser

19個月既錶

2手洗唔洗4雞

+1

利申: iwc fans

369 +1

萬年曆原來係自動調準時間咁解
學到嘢了

手幼369
手粗葡萄牙
手賤沛納海

4雞幾
而家食炒價

請問呢個世界有無樣嘢係啲浸啲皮帶入去
會成條軟哂？
等厚帶 break in 等到天荒地老

大部分帶勞嘅人都唔識表，人買佢又買，何必計較，自己開心就得

我blancpain 50F 港女同事唔知咩牌子

好似話用酒精可以...

所以咪咁多人用十皮買撈都唔買其他更有character ge 錶

開口就保值

369而家唔洗食炒掛 落名好就有啦

唔買就最保值

打過去周XX問
冇貨又冇得留

一定要落鋪 電話/EMAIL係廢既

何必一竹竿打一船人
踩低人地抬高自己，眾人皆醉我獨醒
呢種孤芳心態真係好唔要得

多$3000有新錶
我落舖問下

點解唔買過條軟嘅

???

之前用開條薄嘅就軟，
見隻錶大隻就換啲厚 pad 嘅帶
係就係襯啲，代價就係好硬

硬左 郁下就好痕

認真
日本人會搽花士令（當然唔係我哋香港呢啲，係指馬油嗰類）
但係有可能會變色

一係就放喺暖爐上面「烘」吓佢再扭吓拗吓

第一次聽依單野....
識記者係著數 d, 戴過仲可以換錶
不過唔知佢講既兩分鐘係每日定每個月
每日差兩分鐘就好過份

點揀, 幾款都唔同 style....
你係咩戴法?

每日差兩分鐘都唔奇
AP 啲芯唔掂嘛

同意，要收視應該揀 369
戴 dress watch，人地識你米奇，係我地先會咁痴線

難分曲直
不懂欣賞撈，我投俾iwc

IWC too
369 係配合返事主要求

帶比自己睇 iwc
帶比人睇 369
pan

369 其實最襟睇，基本上第時咩look都會趁到，同埋感覺無其他運動款咁公廁

pam / explorer 都 ok
iwc 就 dressy 左少少冇咁 versatile

真心依隻 pam 唔係差, 樣 ok, 尺寸正常, 係一隻好冇 pam 特色既 pam
機蕊 OP XXXIV 係 ValFleurier base, 同 Richemont 其他 brand 共用, [可能]仲 reliable 過 inhouse 蕊

explorer 1 就係 explorer 1 lor, 好錶一隻, 係人都識, 但都冇咁特別

加少少ALS1815

出現了

我就係要呢啲

可以試下牛腳油，通常用嚟幫皮做保濕同軟化，不過缺點同社巴講嘅馬油一樣可能會變色

除非同場有姐妹戴DW
靚嘅話可以走埋去話「我同你同款喎！」

其實我覺得 oyster perpetual 仲襟睇

我地係少眾

講開隻新葡仔，AD有貨未？

true, 114300 好睇過 214270
但一般人會嫌 OP cheap 雞

加多少少要 milgauss

未

呢隻順眼

Milgauss枝雷電針可惜斯文錶都係薄啲好

呢隻1016買完破產

支持 1016

due 真係唔得……得啖笑。
寧願執隻二手

咁梗係買saxonia thin 又可以畀自己睇 - 反轉睇機芯

1016 d人識鬼咩 唔當你係假錶都偷笑
BTW想要一錶走天涯真心推EXP 1

但如果講最想買嘅 vintage 勞
1016 同 1803 真係走唔甩

對一般人來講舊裝只係望來好流好殘舊

呢個真
拎 15 萬出黎，10 個有 11 個都話應該買 GMT / Daytona

用家表示同意

成日都身痕想買錶
不過咁時勢 hold 住先
今日北韓想殺入南韓咁款

仲有中印

我忍左大半年鳥

計大型戰爭，其實世界和平咗 70 幾年
我哋要有覺悟係時候找數

開定 (51)

214270 好啲!

呢啲時候就要開電話上來圍爐

諗好邊隻做 field watch 未？

RM?

論個白面

打仗上唔到網喎

Op 369
都好睇
但我個人就好快悶，設計有啲單調
造工又麻麻地

Op 369造工唔會差下話。。。定compare緊alange

拎GS相比黎講，真係無咁悶同造工好
Sor，利伸唔撐通城

369個39mm真係硬係差少少

Gs啲index, hands真係磨到照鏡又得，界死人都得

勞力士個價錢我覺得好大部分係買緊佢個branding
論工藝打磨水平 差唔多價錢既GS真係有誠意好多

30000 到 50000 GS 一定係第一，唔使講

係
出返 36mm 即刻想屌

仲可以同人講用第3類機芯

你唔想買舊版？

一係買返 OP
一係買 1803
一係買 1016

做咩放咗op

1016

我16.5cm 手腕，響錶舖試咗好耐36同39
最後覺得36隻錶本身比例係好
但係百搭錶來講36有時就有點似 dress watch, 著到爛撻撻時反而唔係好夾

36mm最大問題係369點係兩條間

屌回錯, 我想講op

好耐啦
嗰排突然想去歐洲旅行就賣咗
好窮㗎我

係，116000 好柒
換返 34 / 39 個樣就完美

之後有錢一定係 ALS 優先

加少少系列，直上1815

唔同嘅嘢嚟嘅
想下次一次過買幾隻錶
過多幾年如果結咗婚買錶一定難咗